琴日上完組爸屋企睇貓

大家知唔知邊度有事後丸買

隻貓唔食得呢D

0分

睇小貓

男人邊會大肚

男人冇貓

男人食乜春事後丸

聽人講一齊訓 會有bb
點算好